(台測)人‧神‧魔戰1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台
有dailymotion
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.權力鬥爭促使人民與統治者，及統治者與神之間的對立；但眾神之間的戰爭卻會摧毀整個世界。在人間成長的珀爾修斯（山姆·沃辛頓飾）要從復仇心重的冥王黑帝斯（雷夫·范恩斯飾）手中拯救自己的家人。珀爾修斯憑著無懼勇氣，自薦向冥王宣戰以換取天帝宙斯（連恩·尼遜飾）的神力並解放人間地獄。帕修斯於是帶領著士兵朝著詭異的世界展開冒險之旅..

2.擊敗海怪多年後，半人神柏修斯拒絕了宙斯邀請他前往神界治理天下的請求，而是選擇留在凡間當漁夫，並與過世妻子伊俄所生的10歲兒子西里斯過著平凡生活。一天晚上，宙斯下凡探訪柏修斯。因人民不再祈禱，眾神的力量逐漸消失殆盡，且囚禁克羅諾斯地下闇牢將會崩毀，所以宙斯需要同柏修斯合作，以對抗即將到來的威脅。不過，柏修斯因顧慮家人的安全而拒絕參與..

12 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野